一萬上五萬 每日3場 （12）

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg

跟

最後十蚊支持埋你

其實係咪已經上左5萬?

g chi

lm

又對咗

客禁屌

上樓機會到啦

開咗成12個post都未上到

第12個5萬

紅鑽入未

3:0

goal

Goalllll

炸

sor 炸左 當我冇講過

屌炸

篤射中柱省自己出界

屌你老母入波啦快手

好

屌到你入呀主隊

頭槌差少少

唔屌唔識入

屌到入呀主

集屌

快入

屌呀

主FG 4倍入唔入手好

快d入波呀

又00?

主入佢

又00

唔撚係又00 咁垃圾波啊

又夾埋屌

12m goalllll

12m

Goal

Goallllllll

！？

Goalllllll

十二

10

goal！

真係唔屌唔入

最高水位去到幾多

我3倍再入左

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅

支持

我七分鐘前補

遲黎80分鐘先買, 3.6倍 完場前就送12碼

10蚊上100

派？

整多粒就fat fat

回翻啲本今朝同頭先加埋都針左成千

Goal!!!

中 不過買盤 thanks

多謝哂

最後果球12碼有運

2.27入左 入300
多謝樓主

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅
14. 馬仔第6場4w

Gun

唔識買馬 姐係點

馬仔

ok thx kai sir

11號 獨贏

4w係第4隻獨贏？ 未賭過馬仔

shit ，跟唔切

中

最後一個彎出黎 正 幾驚全程中比人壓住

唔識買馬, 所以唔敢買太大
但都買咗$10, 多謝樓主

買左$20

勁

買咗500，呀，唔係，係落唔切

2分鐘就知結果唔洗練心

Kai sir

多謝樓主
前排係咁針 今日$10注贏左

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅
14. 馬仔第6場4w✅

Gchi

樓主 今晚仲有冇

原來即係獨贏 唔識玩馬仔

唔買馬4w真係唔知係咩 跟唔到

我都係

馬仔都唔識學人賭球

4w=4號win

咁位置簡寫係咩

win
place
q
qqp

位置=P=Place

咁q qqp咩黎

連贏
位置Q

多謝教路 唔識買馬都可以被人屌

我都係見到4w 姐係4號贏 之後禁左個獨贏

樓主好強 14中10

入500蚊跟下

佳sir 你估流

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅
14. 馬仔第6場4w✅
15. 波圖 -0.5/-1 重心

哎，我跟親都唔中，今日狗會戶口無晒錢就睇住你地係咁中，睇嚟真係我黑

收到 重注

已allin

唔夠200蚊跟唔到

主勝

買主咪得，低水d啫

讓球最少$200, 買主勝算

得啦得啦 你好撚煩
唔跟就算啦

佢自己開嗰個垃圾post冇人理就過黎搞屎棍

保守d，買主勝

唔夠買盤 轟佢主勝

上場波圖有1粒作客入球，買主晉

柯煙

Allin 左卡沙晉

卡山

跟盤補埋晉級

咁快落水 邊個買好大

打算戒賭 聽天由命

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅
14. 馬仔第6場4w✅
15. 波圖 -0.5/-1 重心 $4500

好想all in

歐聯琴晚開哂2場下盤 所以今晚要哂2場上盤

賭錢最大忌all in
樓主$4500只係佢既平注

你岩, 我買$50主, $50主晉算

幾時有馬賽對波圖

點解無得買火車頭果場?

波圖上場先打完賓菲加仲要主場輸波 呢場怕唔怕好似皇馬咁冇力架

希望大家唔好亂allin 賭冇必勝

有呀

可能係我個app/電話有問題。呢場一直都暫停投注

巴打我都係

今場係我出既最後一場 打後我停下先
努力啦

抖下有心水再出 等你街蛇

挽留kai蛇

挽留街蛇

因為呢場唔係即場投注

又多個阿蛇停
多謝街蛇

感謝！齊贏今場！

等5大聯賽 祝贏

高人

樓豬唔好走

挽留

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅
14. 馬仔第6場4w✅
15. 波圖 -0.5/-1 重心 $4500
訓教

冇得再睇街蛇訓住覺咁比料

波圖 跟

最後一場點都撐

重注跟

真飛！！！

11

星期一新開始
1. 塔斯干火車頭 2.5入球大❌
2. 艾華斯爾fg✅
3.大邱FC 盤 ✅進取就直屌fg
4. 慶南fc fg❌
5. 慶南第2球✅
6. 慶南2.5/3 大，進取要主第3球✅
7. 希拉爾 第一隊入球✅
8. 吉達第一隊入球✅
9. 多蒙特 第一隊入球❌
10. 新特蘭晉級✅
11. 尼卡沙 2.5大波✅
12. 蔚山現代第一隊入❌
13. 上海sp fg✅
14. 馬仔第6場4w✅
15. 波圖 -0.5/-1 重心 $4500✅

贏

好波

多謝街蛇

高水半格

街蛇好波,主客和我有跟

訓左無跟到

Kai sir 咁快就要離棄我地

多謝

有心水自然會出
唔好出到爛

多謝街sir
重注波圖收返唔少

岩既 有心水就出下

多謝佳sir

點呀柒撚頭

召喚連c雅

有冇即場角大同路

被絕殺 11.5b

場獨立對體育會賽果無角球數？

馬會唔出角球數？ 有得買唔出賽果係咩事？

呢啲盃賽 係耐好多

11c

馬會出角球賽果不嬲慢

呢個星期輸6k 求樓豬救我

多手買psg搞到蝕返

淨係跟左1.4.12

企開d啦

原來係你

跟左12,15 平注跟12 信心注就柯煙

Same all in 15

街蛇今晚仲有冇重心

阿仙奴果場點

樓主唔係話唔會再出水住咩

不如街蛇 以後每日淨係出1-2場 重心 唔洗不停出 唔洗咁大壓力 又可以比大家跟下

16強要上力了
d 對手都開始實力接近

但係冇拿子，奧巴可能唔出，留力踢曼聯
唔知對面戰術係咪搵賓艾化踢左邊，硬爆列老

利申：阿狗，但係對今場冇咩信心

歐霸真係好難估，戰意難測

1,4,9,12,13,14,15

阿記作客 無咩信心
呢排好似又無出ozil

今場應該會出。留mk恩同藍斯踢曼聯
用ozil踢盃

今晚奪命3串1
阿x西x車

客勝仲有1.77
都係等lineups先決定

等樓主出山帶領

得後防換左 MK恩做返串連隊波 比阿羊呢場數胡啦

幾時出水啊街蛇

樓主終於出現

Don't leave me

唔知我跟唔跟到呢

冇左街蛇我輸哂了

竟然唔留力 都算full team
似乎買得過

訓教啦

黎啦黎啦 街sir終於訓

急不及待好想玩玩了

冇街蛇都唔敢挽 一出黎就話訓

輸剩100蚊 唔知街sir幫唔幫到我

街蛇快啲訓著啦

樓主打救我

街蛇快D拯救我地

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️

Kai蛇

帶領我地上啦

fg?

咁都唔明 就唔好跟

唔明

買盤好過啦 反正下盤 上次有盤唔買買fg 跟住no goal完場 下盤既話如果真係fg 照樣有得補高水客勝 用下腦

回飛回得好勁

第一隊入球？

Fg姐係fake goal ，咁都唔明

真係唔係幾明

入一球 買晒 1:0 1:1 1:2 1:3 1:4 1:5 波膽就得

糕！

strong

未敢講cashed 🤭🤭🤭

搞掂

點解可以咁準

Cashed

有成2倍幾 乜都夠啦
救哂你地啦 完

好勁

中呀

2.04賺左今日飯錢

緊係未

細細地跟咗$10, 多謝Kai神

多謝kai sir

想幫kai蛇奶袋底了

多謝街sir

向街sir致敬

你好勁 支持你

洗唔洗玩到咁玄 卡蛇

半21全23 有冇人支持

留明

單邊6角完全冇機會入

頭先miss左啊街蛇
今晚再出得唔得

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️ ✅

好勁 又買中被cup fg

Nice

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️
2. 🦁5️⃣⚽️

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️

仲有?！

唔係炸咗？

下一球貓叫

封緊盤

開返

你叫入左11.5s 既 情何以堪

多少少我12.5s

跟左

5球姐係買咩 唔係好識
ps 1跟左 多謝樓主

買少少獅吼反cup

主其！

咪一樣

🦁上啊

第五球

貪心買左2:5 1:5 同5.5大波

13.5s

同路

1:3加客單邊c 不過澳假有時假到

唔知會唔會追和呢

想搏d 13.5b

一定得

介賭啦

佢假膠下話 識跟第一球 唔識跟第五球

咁啱唸唔起 傻左

仲係得三個射門

集屌主隊快入

Thx Kai蛇 貓叫第一球
小注跟左第五球

屌到佢入

集火

上呀

1:4

Boob

針

死 贏完一場針番

信念不足 90分鐘都未封大細

咁再出返成個週未打救 出埋馬水

好彩第五球小注心靈gchi

屌 買咩輸咩 on lun 9

齊贏

西流呢D波真係走地福音

多謝樓主
兩注中哂

好彩第五球蚊注
齊齊綠字

冇追post
樓主上到5萬未

樓主仲有冇

何止5萬💁🏽‍♂️追追po

追左3次下隊入球

這些機會不屬於我的

好似幾堅料 留名

冇mon po 樓主我唔夠錢開飯 求多兩場

今晚仲有冇

唔夠錢開飯都賭
除左指尻著你個頭恥笑
都唔知講咩好

反正都唔夠嫁啦 由佢啦

今晚重有

街sir幾點出水

假使世界原來不像你預期

咁我今晚唔訓了

等街蛇帶隊隊

今晚怕跟唔切 有無早水

Lm

而家訓陣先。臨開波前十五分鐘起身追po再落注
賭波要教 ？

有未

今晚好難買

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌

唔一定要出既 早啲訓休息下 星期六日仲有得玩

agree, 唔好咁大壓力

0125準時出水

仲估樓主會抖幾日。
連咁都估錯左...

gun

咁夜既

正~

1:30先有波
你想幾早

你咪唔好睇囉

屌你老母

跟咗樓主水先訓

盤路好怪

識野

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg

平注?

點解？

因為我要左

跟$100

開波再跟

訓得

G chi

跟 支持

坐定收錢?

一齊收錢

海登咸快D入波

Red buff

Pk

Rc都入波

唔輸當贏啦

Jump

G

收錢

死燈閪

尊重

繼續相信樓主

輸打贏要
買波實中唔洗返工啦ching
同路咪跟
話人燈你唔買對家？

04 fg

勁到...

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅

跟左400

Goal 多謝街sir

Gun唔切，一入app封盤

勁到

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅

秒cashed

秒goal

Cls..

講完20秒後即入

快到咁。。

買唔切....

中兩球無跟..針兩球左無左1k

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球

2:2波膽

Goalll

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅

仲有冇

又中

456中晒 雖然三注都跟唔切

cashed

街蛇

整個金絲 fg ok?

街蛇好耶 本來輸到仆街

惡到你呢

有冇人都係淨係跟左123

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg

跟機

FT2:2

Guned 上啊

Mon漏左陣 Miss左

Guned

重注跟左 針了

重注應該跟盤就算啦ching

蚊仔注 入唔到 好彩

日職有冇心水

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg
8. 紅鑽fg

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg
8. 紅鑽fg
9. 大邸fc fg

fg鳩up都得啦 2揀1 on99

唔信咪走囉

跟咪跟 唔跟咪算

咁你揀唔揀得中

你就試下鳩up睇下中幾多

已跟曬 跟到果d炒曬 仲有兩場

濟州fg 松本fg

睇近況藍十字真係嬴硬, 除非假波

邊埸有信心啲

02

玩撚完

全場比人禁屌 垃圾主場

做人做狗自己諗

近4場0入球喎

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg
8. 紅鑽fg
9. 大邸fc fg
10. 北海道fg

韓職個場

已跟北海道

全跟

好！

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg
9. 大邸fc fg
10. 北海道fg✅

連登好撚危險嫁
番baby kingdom啦屌你老母

跟唔切

街sir好波

韓職fc 屌撚到你入

睇唔到北海道

上呀FC 快手

屌到你入呀fc

無本跟

入未呀 屌屌屌

Goal goal

泡菜goal

真係要屌

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅

紅鑽唔理了 買好細
2點再上

針淨20蚊揀左紅鑽黎買 希望唔好3分1都比我買中

經鑽好似比人禁禁地

泡菜炸

炸？

詐糊

屌？

次次都炸我？

好撚嬲

冇買到札幌FG，買咗盤

Fc入左啦咩

兩點有無？

集氣

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg
9. 大邸fc fg
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球

上呀fc

閪鑽 fc 閪腳

衝呀

你隻腳咪臭腳

入啦 仆街

仲唔入

唔入不如唔好踢啦

浪費時間

學界都好過你

上呀fc 屌到你入

屌到fc入

紅鑽

針得

再屌屌佢plz

已針

3場都比人禁屌

屌到你地入

幫屌

閪鑽糕

終於入咗屌

紅鑽goal
差泡菜就全中

多謝大家一齊屌到佢入

差泡菜

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球

上啦fc

Fc

Fc鬥鬥鬥鬥鬥鬥

屌你老母上阿

FC

屌撚到fc入

屌到fc入呀

屌你臭腳fc

屌撚到fc入為止

Fc 求入
入左抽一個含

我條3x1呀

fc

入啊！

糕

Goallllllllll

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

四連中

飛腳中埋 樓主cls

goalllll

500蚊3x1 fg 收番幾千多謝街蛇

臭腳中埋cls又係全部跟唔切

係都要出聲屌

多謝曬

我愛你

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅

一次過中哂

去咗邊

街蛇番黎啦

1-2

3x1收成皮

樓主好勁

人？

可惜冇錢跟臭腳

多謝 Kai蛇

2揀1都2連錯

街蛇好波

多謝樓主！

Kai 蛇好波

搞掂 等派彩再跟

好波呀 等樓主信心注出

心臟病，thanks

今日又係咁多先啦大家努力

走啦

支持樓主

Show Blocked User - 肥豬王者

出多幾場羅

-6二選一中就走人 幾醒

死廢閪

嘈撚完未啊屌你

又話走？

針完阿特唔夠錢跟之後幾場

跟到實呀 一齊屌到佢入

笑到gapgap聲

正 好想幫你含撚

gun!!

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球
13. 696盤

搵唔到696既

3點

自膠左 已跟

696如果唔夠本買贏得唔得

已跟 朝早 未訓醒

買fg

696fg?

屌！on 9 馬會又唔知要等幾耐先 confirm 到大鳩球fg，肯派錢

但係得1.54

Fg仲低過win

都正常既

1點幾場 日職/日乙好正氣

日本仔係唔會踢假波

想買腳8.5 大

買左100蚊臭腳ng trytry

跟你咁耐 你角唔太掂

你都on©9
波馬 六合彩 天氣都店

你都on©9

呢句真

咩係臭腳

姐係腳臭先買得

不過你買 我一定跟 等你帶領上5萬

你聞下自己對腳咪知

跟樓主$100上左2k

低調d

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球
13. 696盤
14. 🌸fg

跟跟跟

頂 派彩未 無錢跟

臭腳goal

大阪又中

炸左

真係想知 點解次次都fake我

屌 炸

屌

冇買角大

臭腳

臭腳櫻花ng 試試水溫

想追都追唔到
8.5無入 依家去到10.5

係

快快手跟左8.5 大

齊羊

點解炸

串撚左韓職 有排都未派 屌

7c 好痛

星期六第69場

696蚊

星期六第96場先岩

全北2:0 今日波幾正氣 追數日

星期6 第96 場呀

鹿島鹿角盤

大邱仲未派錢既

打錯 sor

第一日賭球?

韓仔唔派彩

韓假不嬲好耐先派 預今晚啦

西花搞咩入未

馬會咁on9

三賤入左

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球
13. 696盤
14. 🌸fg❌
又唔見你炸dllm

一啲家教都沒,等媽媽打pat pat先

連中4球 跟唔到 一跟櫻花就針 屌

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球
13. 696盤
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球
又唔見你炸dllm

閪花

跟左7 12 14

走啦燈閪

走左

跟左12 14...

臭腳12m

跟左8-10，可惜無買過關

入！

屌買緊先幫

頂 無錢gun

封

買完就入

唔炸啦嘛？dllm

慢左2秒

仲炸唔炸呀 屌你老母

信念

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球✅
13. 696盤
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球
又唔見你炸dllm

696快入

針左閪花打個和

紅鑽仲未派

🌸🌸

追多球臭腳?

696 同櫻花

貪到

咩係696

感謝

12 14 打個和 贏13蚊

多謝樓主

鹿島鹿角

買少少腳第5球
我唔當心水 呢個好大風險

應該跟唔到，所以睇唔到了

第4腳未派

20蚊跟機

佢入就得
我半場果時入左4.5/5 大沒

7c 停左

同跟20雞

等高水重注

點解派左第4腳都未派紅鑽

鑽冇即場

派左啦喎

一直尻錯 未派泡菜仔先岩

3點場都打左一半 韓仔場都未派

飛腳 應該重有球 但邊隊入就。。

10.5s先

起碼等到今晚啦

你預3點果場踢完先派啦

由佢 反正夠子彈

仆街亞冠696踢唔贏比馬

86就封盤

好彩未買對家入左

9c cashed

9C
8.5無入真係好撚後悔 好在大波都中半先

我

小注唔緊要啦

佢再開返盤既,整少少33試下佢先

屌你老母 臭花入啦

櫻花快入啦屌

696 0:1
Rc

比馬rc

10c 好痛

10.5s 1.3倍都要輸

馬會真係好撚9
最尾果2分鐘係咁轉 唔比人買

🌸下半肯定cup

10.5b 冇追 cry

樓主澳假玩唔玩

閪花7.5b 想買

Will not

無追係正確
最後都好似我10C

我買左屁馬

等櫻花5.5先入B
諗緊入1.5/2定係直接2.5B好

+1 唉屌佢 9.5s比佢咁樣爆 不過下半場開頭都已經連左c

1.5/2 入多粒已經半格走
2.5仲有危

696集氣區

696上

屌下鹿仔

鹿🦌呀

屌你老母696

西花識撚刷角咩

屌你老母同我入波呀

入左6.5b 2.02
小注7.5b

買左5.5s 練心

上啊696

櫻花

咁搏呀清

又要屌？

696

對左..祝羊

屌撚到你地入呀
696加櫻花

櫻花🌸入呀

要屌入呀仆街花

屌到入呀

射啊

兩個一齊屌一齊入

5.5b都有1.93

696goal

屌柒閪花同696

櫻花再屌埋你
696都屌 想全格

上啦閪花

唔好成日迫我屌啦自己做野啦

入完繼續屌

屌你西花

係要屌到你老母開花先入

差櫻花

西花

Sakura

屌到你入呀

696黎多粒！！

🌸

入呀花

鹿西正氣全格嗌爆佢🦌🦌🦌

花入啊屌

閪花禁屌都唔入屌你老母

入呀 西花

屌飛腳 綠雞 又針10k

入呀🌸🌼🌸🌼

花花bb 快入啦

696屌多粒

屌你老母同我入多粒呀

屌到入

1645有冇心水

入啦 一粒啫

睇球探見到比馬紅左個件叫岡本托也

屌到臭花入

入啦屌你

櫻花果場肯入波未呀,屌你個閪

屌爆你個臭花

角都冰撚埋

🌸🌸🌸🌸 屌你入一球就得㗎啦

屌屌屌

花跪求走盤

閪花食屎大

花上呀 696 都上呀

4.5c出現了

696追ng?

唔屌唔撚得？

3.5

屌你

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

入呀閪花屌你

花

幫手屌

閪花75分鐘著燈

696 對面紅咗件都唔入多粒？

快撚啲入

兩隊都比人屌屋緊

花封

大邸fc fg仲未派

屌你老母

韓國波 3粒鐘

櫻花真得啖笑屌打可以冇1-1 on99

696屌多球

696快啲入多粒屌你

花黃牌花封

thanks真心唔知韓波咁耐

垃圾韓狗

屌撚到入啊閪波

比多3c黎啦 爛臭花

馬會問題

696快手啦

屌多粒唔該

櫻花快手入粒啦

11個打人地10個都數唔到人地屌你老母鹿尻西

屌！快啲！

696真係好撚閪

垃圾

多謝佳sir 我gel行個頭去收錢

屌到累

算啦

696廢到

慘

Ifc好撚凍

比閪花搞死哂

我等車都覺凍 唔好話ifc

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球✅
13. 696盤✅
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球❌

鳳凰好大船 唔敢買 等今晚算

2揀1？ 你就真係on9

馬會派錢啦

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球✅
13. 696盤✅
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球❌
16. 水手第一隊入球

買左半主 補唔補埋fg好

半大同主fg

泡菜真係好慢

補小小

水手fg有本先買 好進取

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球✅
13. 696盤✅
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球❌
16. 水手第一隊入球 有本先好買 2.5 倍好進取

All in

我2.45入
依加2.24

呢度咁多人mon咩

2.17 唔想買

2.17了

等8.5入b

01

OG

秒針 好在未買

Og

水手的確係第一隊入球

無錯

Gg 一買即對家

好彩20支持下姐

og唔係會回水咩

訓撚醒未

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球✅
13. 696盤✅
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球❌
16. 水手第一隊入球 ❌有本先好買 2.5 倍好進取

幾時有咁著數既事

記錯 特別事項先係

假撚到

0:2 半大收

痴線 咁樣入

追下第3球先

客？
想買波膽

有d想追大

星期五
1. 🦁1️⃣⚽️✅
2. 🦁5️⃣⚽️❌
3.海登咸fg❌
4. 04 fg✅
5. 雲達第2球✅
6. 雲達第3球✅
7. 阿特拿斯盤 ，進取要fg❌
8. 紅鑽fg✅
9. 大邸fc fg✅
10. 北海道fg✅
11. 臭腳第2球✅
12. 臭腳第4球✅
13. 696盤✅
14. 🌸fg❌
15. 櫻花第2球❌
16. 水手第一隊入球 ❌有本先好買 2.5 倍好進取
17. 水手第3球

仲狙？

Gun jor cashed

Gun 睇下會連針幾多場

Same

比人禁屌都敢買

0-3